《泰晤士報》評論：以BNO向北京還以顏色 促延長港人留英時限至5年

香港人就反修例掀起抗爭，不少分析質疑英國因脫歐問題「自身難保」，故在處理香港問題上表現軟弱，英國《星期日泰晤士報》有評論文章建議，英國可從英國國民(海外)護照(BNO)著手，向正在抗爭的港人提供幫助。

記者盧卡斯(Edward Lucas)發表一篇題為《向中國講空話令我們看來軟弱》(Empty words on China make us look feeble)的評論文章，他指港人於街頭抗爭之時，英方對北京卻只流於口頭上的讉責，他建議可藉著港人在回歸前可取得的BNO，作出實際上的施壓。

盧卡斯認為，英方可給予17萬現時持有BNO的人士更多權利，如一個象徵式的認可——讓他們使用自動閘機入境，不需接受護照檢查。更實際的做法，是允許他們在英的逗留時限，由半年延長至5年，令他們有足夠時間透過讀書或就業，取得英國居留權。

其餘建議包括讓持有BNO人士的孩子承繼BNO，以及重啟BNO申請，向香港那些隨時被當局取消旅遊證件的市民施予援手。

盧卡斯又指出，雖然加強與香港的連繫會觸怒中國，但實際上是中國迫使英國出手——如果中國不是沒有兌現「一國兩制」承諾，目前的示威就不會出現，外界亦不需要給予港人支持。

Action speaks louder than words

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

push

BNO繼承權好重要
重新開放申請對97年前未成年嘅人有幫助，但對97後出世嘅人冇幫助
至於91年起先來港嘅新香港人，除咗難民外，英國真係唔太有道義接手
香港死期係可以有效延後，但要阻止仍須努力

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

why？？

積極爭取

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

97後都唔符合申請條件主權移交後非女王屬土

呢排連英國輿論風向都開始轉幫BNO
大家要加把勁

收皮啦，奶共蝧冇本土派咩

BNO was an offer
BNO is not a welfare

On9 咩還以顏色 當殖民地人民係政治工具？
BNO平權！ 居英權！

重啟BNO 申請

bno轉bc不是夢

英文差係咪可以唔洗諗BNO去英國

英文有2都夠啦下話。。

點為之2

dse拎2
再唔係咪用ielts做準則

味咪on 9 成功續到bno 已經證明其學歷有一定嘅教育水平

我講既係事實
你咪叫97前班低端人士申請分分鐘連表格都填錯😏